新 AirPods 2 Apple 料年尾推出 有乜新功能？

AirPods 2 近日正式通過藍牙技術聯盟的認證，更在香港及歐洲註冊新商標，這對一直只聞樓梯不見人下來的 Apple 全無線藍牙耳機，相信終於要正式現身。接連兩大發布會落空，fans 們擔心今次又是「狼來了」？今次是官方機構正式認證，無得甩拖啦！
今次 AirPods 2 出現在藍牙技術聯盟 Bluetooth SIG（Bluetooth Special Interest Group）的監管數據庫當中，代表新產品正式通過藍牙官方認證，作好了上市前的最後準備。另外，Apple 更在香港及歐洲提出有關 AirPods 的新註冊，似乎除了確認 AirPods 2 已經做好推出前的相關程序之外，更可能透露了新產品的新功能。

雖然接連兩大發布會都未有 AirPods 2 的蹤影，不過這一款新產品的相關資料、圖示、相片及功能程式編碼已經先後出現在 iOS 11 及 iOS 12 的測試版本中，令市場一直期望產品正式推出。今次 AirPods 2 通過藍牙協會的相關認證及新的相關註冊，代表產品已經可以隨時推出市面，那麼 Apple 會在什麼時候正式推出市場？

AirPods 2 2018年末推出？

AirPods 在 Bluetooth SIG 上的登記，顯示新產品編號分別為 A2031及 A2032。（）
AirPods 在 Bluetooth SIG 上的登記，顯示新產品編號分別為 A2031及 A2032。（）
上一代 AirPods 在前年 9 月發布會登場之後，原本Apple HK預計於 10 月推出，卻一直推遲到 12 月 13 日才在官方正式接受預訂並在一星期後開始派貨。上一代 AirPods 其實是在前年 11 月 20 日加入 Bluetooth SIG 的數據庫，按此時間推斷，AirPods 2 應該絕對可以趕及在上一代推出的兩周年之前上架（亦正好趕及聖誕檔期）。相信官方未必會再舉行發布會，而是會採取直接上架的策略，不過亦很大機會會在美國感恩節（11 月 22 日）前在官網更新資料。

根據 Bluetooth SIG 資料庫顯示，登記為 AirPods 的新產品編號分別為 A2031及 A2032，相信是左右耳耳機的不同編號，硬件版本為 REV1.1（現時 AirPods 為 1.0），將支援藍牙 5.0 技術。

又加價

講咗咁撚大篇野都係無寫新功能

即係幾時岀！

哇 好撚神奇 成篇文都係廢話黎 點撚做到

1500$無走雞

出年先出